濕鳩人生教訓又出黎挑機！

借我兩個兒子大便💩的照片來談談在收音機聽到關於香港機場及空中機組人員✈️染 #麻疹，繼而奉勸要打 #疫苗 降低感染的新聞。

麻煩各位用獨立邏輯思考，做足多元化功課再自行決定如何過濾媒體不全面的資訊。

我要說的是：
1）疫苗是偉大的發明，這是不能否定的事實
2）打疫苗是不是＝能預防 ／ 降低某種疾病？當然NO🙅🏻‍♀️🙅🏻‍♂️！
3）打疫苗就「健康」了嗎？當然 NO🙅🏻‍♂️🙅🏻‍♀️！
4）打疫苗有副作用嗎？YES❗️‼️！每種疫苗的說明書都會寫得清清楚楚。其中有麻疹的疫苗說明書，42 段文字就是關於風險和注意安全事項！
5）打疫苗會有生命危險嗎？ 會死人嗎？YES！❗️‼️ 疫苗傷亡賠償法庭的數字，我有閱讀的！
6）疫苗成分安全嗎？這個要自行分析。因為本人覺得毒害的物質，可能你不覺得是。
7）機場／空中服務員免疫力一般會低，其中一個 共通點是工作環境充滿各種 EMF 污染物☢️☣️🆘（如：輻射）

簡單介紹常用成分：
硫柳汞（一種水銀），小雞胚胎培植細胞（用來繁殖麻疹病毒）,明膠, 人體肺纖維母細胞， 胎牛血清，人類血清白蛋白，蔗糖，抗生素，穩定劑 ....etc

利申：
＊本人不是反疫苗份子
＊本人是反盲目放毒入自己身體份子
＊本人今年踏入未曾患過病的第 9 週年
＊本人是連續多年閱讀多方面醫學資訊，天然療法資訊人士
＊本人奉行和 practice 自然療法，也跟有威信的西醫團隊一起合作（不過就不是給西藥）

不嬲疫苗都唔係絕對㗎啦
廢話+嘩眾取寵